外交部：將堅決反制美國制裁 絕不吞下損害主權苦果

在北京，外交部發言人趙立堅表示，中方針對美國制裁全國人大全體副委員長的惡劣行徑，將堅決有力反制，中方絕不會吞下損害中國主權、安全及發展利益的苦果。

趙立堅又回應美國國務卿蓬佩奧指，美國對華政策是不可逆轉，重申中美關係之所以呈現建交以來最嚴峻的局面，根本原因在於美方一些人固守陳舊的冷戰思維，以及意識形態偏見，從零和博弈角度看待中國及中美關系，當務之急是雙方一同努力，排除各種干擾阻力，實現中美關係平穩過渡，爭取下一階段的中美關係重啟對話，重回正軌，重建互信。

原文網址：

即係無反制

反擊未

八王爺式痾尿發爛渣

絕不吞下損害主權苦果英文係咩??

人黎！同我搬石頭過黎！

責任全在____

堅決返 對/制 呢幾隻字
呢年幾 應該用最多 無一千 都有幾百

共匪洗濕咗個頭，唯有死撐落去，唔通收返國安法咩! 好冇面㗎嘛！

說好的反制呢

NEVER SWALLOW THE BITTER FRIUT OF SELF-AUTONOMY DESTRUCTION

悶唔悶呀

搵唔到咁多副委員長出嚟

一個核彈飛埋佢啦
支那賤種唔死呀呢個世界繼續亂

拉多幾個就係反制

堂堂官方發言明明係對外發言但就成撚日講埋啲虛無縹緲得自己人先明嘅嘢
根本外交部所有嘢都只係用黎講比大陸人聽維穩

講咁多!! 打七佢老美!!
(你有能用既話.)

唔係忍下話 打佢老母啦
唔打正龜公呀

識吞精唔識射精，硬左幾十年都射唔出一滴精

都係咁話
整2粒肉醬飛彈
一粒孝敬維尼一粒俾柒婆

苦果無形容錯，因為苦果必由惡業產生

咁制得未呀?

唔係諗住拖撚到biden上台呀

有果必有因

即係預告出更重手攪鳩香港人

即係點反制啫

攪囉，加速攬炒仲好。收曬塊爛地

又責任全在美方

等到一月, china joe上台, 就可以控制強国
到時做乜都得

叫你好朋友拜登幫你啦

支那反制
支那人好嘢
芝麻仁沒有一個是磨菇的

中共講左成年反制，究竟反制左啲乜野？

我為口交部感到尷尬，望咩呀！吞啦

等睇美帝公佈党员財產

咁你做d成績比我地睇下先得架⋯

禁止美國人用人民币
美國人驚了

細路仔𦧲地

唔比玩Facebook

澳洲都敦促中国立即停止制裁

有
捉多兩個反對派

交下貨啦堅仔行貨D再再再制裁已經制裁個D都好ar

支那種 得侵搞掂曬呢輪d麻煩野
就到你班賤種

拜登隻腦殘都唔知上唔上到台

反制唔好俾美國人入中國啦